徵求爆料 建立英國黃色經濟圈

英國黃藍經濟圈爆料Google Form：

(updated version, 唔洗留個人資料)

曼市華埠街坊商會前會長陳新貴於Facebook無的放矢，抹黑於12月12號嘅合法和平集會，此舉動嚴重干涉了英國內政，是赤裸裸的霸權行徑，暖氣軍師撐香港堅決反對。中大理大守衛戰一周年悼念集會，事先有依法向警方申請，當時有英國警方在場觀察。中方制裁澳洲導致中國人民缺煤停電，陳新貴不顧祖國同胞飽受霜寒之苦，反而關心在英港人嘅集會權益，無不暴露著紅色勢力插手英國內政的卑劣行徑，更意圖組織群眾「去對應呢班人」，其背後讓紅色勢力滲透英國的政治圖謀早已是“司馬昭之心”，每一個人都應看清這樣的險惡用心！

陳新貴講嘅係廣東話，於1966年前倚仗英國政府施恩得以移民英國，係祖國同胞受文化大革命煎熬嘅同時，自己則享受民主自由帶黎嘅經濟繁榮。如今竟打壓港人合法權益、干涉英國內政，如此背宗忘祖嘅行為，必會牢牢地釘在歷史的恥辱柱上！

陳新貴於接受D100訪問時堅稱抹黑抗爭者為「亂港廢青」係冇問題，其一錯再錯，死不悔改嘅態度已引致眾叛親離，包括英國創城地產嘅割席，此舉只係拿石頭砸自己的腳，燃點每一個人於英國推行黃色經濟圈嘅意志。

曼市華埠街坊商會於12月18號稱陳新貴已辭任會長，但到12月23號仲用緊陳新貴嘅email，其惺惺作态令人感到嘔心。目前，對抗暴政、光復香港乃大勢所趨、民心所向，陳新貴及曼市華埠街坊商會del左post就裝聾作啞，意欲何為？是擔心藏不住自己做的腌臢事，還是怕惹怒未來數十萬計以BNO5+1計劃移民英國嘅香港人，從此丟了「賣港賺錢」的路子？

參與討論 / Forum
TG公海：
TG Channel：
IG:
FB:
課金支持 / Support Us

小心英國啲間諜，佢地會扮係你地陣營（特別小心女人），跟住佢會激過你，搞到英國人都唔歡迎

push

推

最近有單香港城，食人血饅頭，大家小心咪中伏

幾十萬香港人 過去
搞黃圈都係合理

遲早要搞
唔通幫邱達昌班陷家鏟 買難

香港堆賣港地產商 全部都要blacklist

前幾日光明頂19才子有講, 外國手足值得聽下

其實依單咩事
睇完都唔係好明 好似無左個前面緊

唔太熟嗰邊 幫推

咩組織嚟㗎

呃 bno 資料同講明有咩事會篤灰

搵稅局 移民官

入唔到佢都煩佢老母一排先

消滅哂你堆禍國支那人咪全世界都乾淨哂

呢單成個傳銷咁既玩法, 又會員等級制, 又吹到千億香港城. 其實就係一個配對平台, 入面又要再比錢買listing etc (DLC 玩法). 好多fans課金.

有人不滿佢地開始時話係幫香港人, 但就第一條片已經用普通話出片.
佢地亦要求會員提供passport copy (要passport #, 同姓) 有私隱外洩問題. 佢地既解釋係事後可以追究返違規會員, 另指租車都要出示passport 啦.
問題係咩野實質服務都未比到(個網頁平台仲係測試階段)就已經經常叫人join會籍課金比私人資料. 租車公司點都叫做比左架車你先擔心出事點追究

係黃係藍就唔知啦, 不過揾食就一定.

睇完得淡笑, 當自已steve job apple 發佈會.

明顯騙局啦

暫時英國只會信
鄭文傑果個香港議會計劃

其他好多都搵食格

邊日

咁撚多騙局

12月28日

係變種武漢肺炎

up

from CHINA with love
大陸妹?

push!

扮得激過你

諗起之前睇netlfix個套the trail of Chicago 7
十鳩幾個間諜滲透，著衫講野似模似樣
上埋床都得

Tui

海外老華人團體=中共衞星組織

寧願香港海外留學生搞個新組織

堅決擴大國際版黃圈

This is the way

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

玩陰濕同玩混淆同混亂

黃色傻仔圈

我建議未有一個真正執法團體
係真實地幫黃絲或真港人
追究啲犯法或欺騙行為者
之前乜野買賣都係非常危險
所以有一個信得過同真係幫助自己執法
同埋會追究犯罪者嘅組織
先開始搞啲真實性嘅野
如果戇居居又冇組織幫手追究責任
除非有藍絲或大陸勢力照
否則一定比人玩死
先好做呢啲事

多左幾個字

honeypot 以前間諜糖衣陷阱果套姐 根本佢哋啲章法十隻手指數得晒 你去書局買本乜乜間諜手冊可能仲多花款

唔好用什麼個人能力獨立去行
藍營黑底一直用人多同團隊玩
所以不斷吹風叫人個別去自己搵路果啲
自己小心
同時好多人係非常喜歡扮黃絲同埋
叫人無理由地叫人搞大陸人或藍絲
所以萬事小心啲

屌你老母出一次張圖咪得
洗乜係咁loop

只有死警藍屍五毛先最怕見到哩張圖